港台電視唔想製作節目就算9掃把啦 播呢d 做乜鳩

裝個鏡頭係電車 車尾，播半個鐘，痴撚線嗎？邊個睇呀
養班公務員拍呢d 比人睇？
想成為全球最hea電視台嗎？

香港電台又係，班撚樣朝朝讀新聞，跟住就哈哈哈哈哈，哈乜鳩？
有段時間讀生日，又係痴撚線。

香港電台摺撚咗佢啦，養班廢人做乜鳩